Sommige van de gehackte zwaarden waren gebonden aan de polsen van degenen die ze droegen, met reepjes linnen en fragmenten van kleding: ligaturen verschillen in soort, maar allemaal diep van de ene kleur.
